[緊急] Be Water. 敵進我退. 有狗就散 其他區加快手腳

開槍放煙即刻散
其他區無咁多警力，請加快手腳做多d野
Be Water. 敵進我退

Be water

聽日繼續

Push

push

各區手足
對狗唔好第一個就掉火球
先掉三五支火水，佢地唔敢開槍
再睇情況先出火魔